【樓爆2018】「美聯樓價指數」最新報176.38點,按周只升約0.21%

<匯港通訊> 「美聯樓價指數」最新報176.38點,按周升約0.21%;較4星期前則微減約0.05%。目前「美聯樓價指數」高位整固,自7月上旬衝破175點後,至今已連續9星期徘徊於逾175點至逾176點水平,而年內迄今樓價仍累積上升約12.32%。

「美聯樓價指數」按周上升,受九龍及新界帶動。「美聯新界樓價指數」最新報167.99點,按周升約0.33%;相較4星期前亦升約0.31%;而年內迄今累升約14.27%。九龍區方面,「美聯九龍樓價指數」最新報166.66點,按周升約0.2%;縱使與4星期前相比跌約0.97%,惟年內迄今仍升約10.51%。

反觀,港島為唯一樓價按周回落的區份。「美聯港島樓價指數」最新報191.01點,按周跌約1.49%;比起4星期前更跌約1.56%;年內迄今仍累升約10.07%。 (BC)

仲升緊 樓市gogogo

0.21%, 唔計啦

劈價樓盤唔計